【尋人】有無人識呢條西裝友

今日置地和你Lunch
有個自稱係路過嘅人
條友無端端指罵啲人
話點解要叫黑警死全家
又叫在場人証明有黑警
跟住話人唔用腦
又屌記者無禮貌
總之一堆typical藍屍言論
條友態度勁似狗
又命令啲人除口罩
同命令記者出示記者証
要片可以睇返Apple今日直播

睇佢應該係中環附近返工
有無人識佢可以起佢底

唔俾講黑警死全家多數都係警甴家屬

係，佢個feel都似
瘋狂用命令式嘅語氣

係Landmark樓上做律師

More啦

名呢

好彩無做呢問嘢

國際律師行應該會有反應

可以寫去佢英國總部投訴

Tommy Tong | Herbert Smith Freehills | Global law firm
唐律师的主要执业领域为公司法，擅长并购业务。 +852 21014151. +852 21014151. Email. Tommy.Tong@hsf. com. vCard. +852 21014151. Tommy.Tong@hsf.com. Share. Share. Hide Share Links. Share to Facebook ...